和平抗議政權只會當你呻吟

和平方法政權唔聽 人民唔甘心 先被逼要勇武抗爭

和平表達，政權從不會聆聽，
面對警暴、不公平制度，人民被逼要勇武抗爭。

分清因果，從來都是政權製造人禍！
因為沒有改革，才會出現革命。
沒有還人民公義和自由，革命就沒有停止的理由！

長遠的抗爭，永遠有人在路上，歷史會紀錄一切。

支持李巴

推🔥🔥

🔥🔥

支持李巴！次次聽你啲歌都喊到仆街，太有共鳴

啊李記得要好好保護自己啊..

u2 take care tmr

活在煉獄外圍 有良知的人每天也悲傷萬分
但我們還未墮進受真正的苦難 我們還有自由和行動力
相比無數義士已身處煉獄之中掙扎
我們還可以做更多更多

共勉

高質歌 但唔多人留意 sad

推

香港獨立

🔥

愛李